{"translation-revision-date":"2025-08-12 13:26:59+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"fr"},"Ouch, there was a glitch. Try activating V4 again soon.":["Oups, il y a eu un probl\u00e8me. Essayez d\u2019activer \u00e0 nouveau la V4 prochainement."],"You\u2019ve deactivated the new Editor. Have feedback?":["Vous avez d\u00e9sactiv\u00e9 le nouvel \u00e9diteur. Avez-vous des commentaires\u00a0?"],"Welcome! You\u2019ve got the newest version of the editor.":["Bienvenue\u00a0! Vous disposez de la derni\u00e8re version de l\u2019\u00e9diteur."],"Activate the new experience":["Activer la nouvelle exp\u00e9rience"],"Try out the new experience":["Faites l\u2019exp\u00e9rience de la nouveaut\u00e9"],"Tell us why":["Dites-nous pourquoi."],"Head over to Github":["Rendez-vous sur Github"],"We\u2019d love your feedback!":["Nous serions ravis de recevoir vos commentaires\u00a0!"],"Editor V4 is still in alpha and should not be used on live sites yet.":["L\u2019\u00e9diteur V4 est encore en phase alpha et ne doit pas encore \u00eatre utilis\u00e9 sur des sites r\u00e9els."],"And much more!":["Et bien plus encore\u00a0!"],"Fully responsive design - Customize any style property per screen.":["Conception enti\u00e8rement responsive - Personnalisez n\u2019importe quelle propri\u00e9t\u00e9 de style par \u00e9cran."],"Consistent styling experience - A unified Style tab for all elements.":["Une exp\u00e9rience de style coh\u00e9rente - Un onglet Style unifi\u00e9 pour tous les \u00e9l\u00e9ments."],"Professional tools at your fingertips - classes and states.":["Des outils professionnels \u00e0 port\u00e9e de main - classes et \u00e9tats."],"Unparalleled performance - Cleaner code & a lighter CSS footprint.":["Des performances in\u00e9gal\u00e9es - Un code plus propre et une empreinte CSS plus l\u00e9g\u00e8re."],"Here\u2019s what\u2019s inside the alpha version:":["Voici ce que contient la version alpha\u00a0:"],"Welcome to a new era of web creation with Editor V4. It\u2019s faster, more flexible, and built with a fresh approach to structure & styling.":["Bienvenue dans une nouvelle \u00e8re de cr\u00e9ation web avec Editor V4. Il est plus rapide, plus flexible et con\u00e7u avec une nouvelle approche de la structure et du style."],"The road to Editor V4":["La route vers l\u2019\u00e9diteur V4"],"Deactivate V4":["D\u00e9sactiver V4"],"Containers, the Top Bar, and Nested Elements will stay in their current status.":["Les conteneurs, la barre sup\u00e9rieure et les \u00e9l\u00e9ments imbriqu\u00e9s conservent leur \u00e9tat actuel."],"By deactivating, you\u2019ll lose all Editor V4 features, and any content you created with V4-specific features will no longer be available or appear on your site.":["En d\u00e9sactivant la V4, vous perdrez toutes les fonctionnalit\u00e9s de l\u2019\u00e9diteur V4 et tout le contenu que vous avez cr\u00e9\u00e9 avec des fonctionnalit\u00e9s sp\u00e9cifiques \u00e0 la V4 ne sera plus disponible ou n\u2019appara\u00eetra plus sur votre site."],"Keep in mind:":["N\u2019oubliez pas\u00a0:"],"We hope you enjoyed testing and building with these new features.":["Nous esp\u00e9rons que vous avez appr\u00e9ci\u00e9 de tester et de construire avec ces nouvelles fonctionnalit\u00e9s."],"You\u2019re deactivating Editor V4":["Vous d\u00e9sactivez l\u2019\u00e9diteur V4"],"When you activate Editor V4, you\u2019ll also be activating Containers, the Top Bar, and Nested Elements. You can turn them back off by going to WP Admin > Elementor > Settings > Features.":["Lorsque vous activez l\u2019Editor V4, vous activez \u00e9galement les conteneurs, la barre sup\u00e9rieure et les \u00e9l\u00e9ments imbriqu\u00e9s. Vous pouvez les d\u00e9sactiver en allant dans WP Admin > Elementor > R\u00e9glages > Fonctionnalit\u00e9s."],"and development is still in progress. Do not use it on live sites - use a staging or development environment instead.":["et le d\u00e9veloppement est encore en cours. Ne l\u2019utilisez pas sur des sites r\u00e9els - utilisez plut\u00f4t un environnement de d\u00e9veloppement ou de staging."],"Editor V4 is currently in alpha, ":["L\u2019\u00e9diteur V4 est actuellement en phase alpha, "],"By activating, you\u2019ll get early access to the next generation of Elementor\u2019s Editor. This is your chance to explore new capabilities and help shape the future of Elementor! ":["En activant votre compte, vous aurez un acc\u00e8s anticip\u00e9 \u00e0 la prochaine g\u00e9n\u00e9ration de l\u2019\u00e9diteur d\u2019Elementor. C\u2019est votre chance d\u2019explorer de nouvelles capacit\u00e9s et de contribuer \u00e0 fa\u00e7onner l\u2019avenir d\u2019Elementor\u00a0! "]," Important notes:":[" Notes importantes\u00a0:"],"You are about to enable Editor V4 features!":["Vous \u00eates sur le point d\u2019activer les fonctionnalit\u00e9s de l\u2019\u00e9diteur V4\u00a0!"],"I\u2019ve read and understood.":["J\u2019ai lu et compris."],"Editor V4":["\u00c9diteur V4"],"Activate":["Activer"],"Learn more":["Apprendre plus"],"Alpha":["Alpha"],"Cancel":["Annuler"]}},"comment":{"reference":"assets\/js\/editor-v4-opt-in.js"}}